終於知道做差佬有2萬4起薪咁高

消防救護又係返48個鐘 但人工竟然少5k
成日唔明差佬點解24k起薪
依家我估原來政府就係預左有依一日
就算d差佬想幫市民 心入面都係反送中
但對住咁既人工 咁吸引既人工 再加埋洗腦
自然做左政府隻狗 唔怕比人影上網 唔怕比同學知係狗 都要同市民抗衡 全因為份狗糧

毅進畢業都24k既主因就係咁
因為政府驚差佬都會有出賣政府既一日
所以先比咁大份狗糧 當你做慣左狗
就唔會理咩係岩定錯 只會服從主人命令
因為無左份狗糧 你連狗屋都會無埋

其實有冇人講下點解做左紀律部隊既人都好似被洗腦咁款？

理論上 有方法可以令佢地反洗腦架喎

好多人活係一個community will think alike
佢地所有接收到既資訊都同我地相反
好似活係平衡宇宙咁zzz

到底佢地個training camp發生咩事

錢 係錢
當大學生都係14k既時候 毅進仔讀一年就拎24k 每年跳point其實真係好屈機

不過單係人工高係無用

仲有好多野都係政府一步一步搞出黎
樓價咁高係政府搞出黎 你搵14k唔可以搬出黎住 但24k就輕鬆租到樓 仲可以排公屋
好多人會抵擋唔到咁吸引既人工而去出賣自己 出賣香港 警犬就係例子
或者佢根本唔想通過條例 但為左份狗糧 佢選擇出賣自己
其實唔係佢自己造成 係政府造成
警犬可以話係政府對抗市民既軍隊
如果警犬都幫市民既話 林鄭一早收左皮

錢令到警犬對忠心

係其他國家 起薪高既工未必吸引到要出賣自己
但係香港 連住屋都解決唔到既k型城市
人工高吸引程度就唔同

自己參透下。。。

1